到底真係有幾多人玩GME 玩到財務自由？

除左棚佬

我，因為32857

只要到32857 我就可以發達財自啦 一定可以架 今晚就會SS 大家SH to the moon YOLO 挾爆淡倉 沽空機構會破產！

無啦，睇連登都知
一係就明白人買少少賺下外快，一係就傻閪all in但又sh搞到差人幾十萬根本無咩人敢落重本玩妖股，點財自

大把雙位數入高位放，傻嘅先信ss

？